[link](https://www.imooc.com/learn/960)

# 一些企業常用的
* Compute & Networking（EC2、AutoScaling、ELB、VPC、Route 53）
* Storage & CDN（S3、Glacier、EBS、CloudFront）
* Database（RDS）
* Application Services（SES、SNS）
* Deployment & Management（IAM、CloudWatch）

---

* S3		//儲存nas
* EC2		//主機
* AutoScaling	//流量過大時,幫你再啟動一個主機服務幫助分流,回復正常時在關掉
* RDS		//aws的mysql(Aurora)
* ELB		//附載平衡相關Elastic Load Balancing 


# 型號
[主機比較列表](https://www.ec2instances.info/)  
C4 large Spot #C4 large是機器等級 spot是比正式機差一點的 
	
	
	


### ELB 
私有子網 透過this 暴露到公網
